立法會保安 除左要議員保護外仲有咩職責

郭偉強話要保護保安所以拉跌陳志全

現場大量保安洗唔洗一人一個議員去保護保安？

保安失責無保護好陳志全

郭生覺得自己打人就無問題 人地未打佢就要以保護人之稱去滿足自己打人既藉口